好女友育成計劃（請絲不要進來）

女朋友育成計劃🐰🧝🏻‍♀️（不平等條約...誤）
———————————————————
Part A Magic 🧟‍♂️🧛🏻‍♂️🧛🏽‍♀️🧙🏻‍♂️🧙🏿‍♀️ Policy:

- 起始底分為75 credits💘
- 每次換領獎勵均須以以下指引扣分🚥
- 每月只限換領不多於2次普通獎勵🌸

*任何具爭議性項目之最終決定權均待🐸決定
———————————————————
Part B 信用度評分表🍼🍬🍭

100分（可換取🐷仔印x1，分數重置70分）

90-99分 （好女友指數什佳🙉🐰可依分數換領獎賞🏅每次換領均扣取20分作服務費🎃）

80-89分 （請完成以下加分任務🤹🏻‍♀️以提升信用度）

70-79分 （⛑瀕臨危險線🖤敬請自重）

60-69分 （觸發懲罰機制，義務喂飽一餐膳食🍖）

51-59分 （野外動向war game hunter🐧🐥🏹x1, 分數重置70分)

50分以下 （🏥黑面無下限，吾覆任何wts 1天，1天後重置回70分）
———————————————————
Part C 🛸可加可減機制🚀

-5分系列
1. 遲到15分鐘以內
2. 迷戀/偷飲珍奶、喜茶等飲品🥤🥛🍯

-10分系列
1. 遲到15-30分鐘
2. 消費過度，沒有節制，只因想要，而並非需要該物品👙👘👠👗👑

-20分系列
1. 遲到30分鐘以上
3. 無故發牌氣🤬
4. 經常壟斷拍拖點、食飯點
5. 忘記約定/毀約🤯

+5分系列
1. 制服play🍦
2.
3. 每月儲蓄3000$💰或以上

+10分系列
1. 每月儲蓄4000-6000$💰

+20分系列
1.
2. 做便當🍱
3.
———————————————————
Part D outstanding scholars🎖

普通獎勵
1. 食好西一餐🥂🍷
2. 去靚靚打卡位影相一天遊📸
3. Extra dating day x1
4. 精緻小禮物🎁 (randomly choose)
5. 手作情信仔🦄💌

隱藏大獎
1. 集齊20個肥🐷印可換取神秘大獎

基於小弟女友經常失控，本人決志設立育成計劃，供一眾巴參考參考，如有錯漏煩請多加提點，以作改善

垃圾post 大家無視

一早block咗

屌10次樓主老母

+5 +20 唔齊嚟師兄

show blocked user bbg?

啵

樓煮五毛到出晒名

又係你個仆街

唔明-.-

係 呢啲時勢仲開distractpost

你吹得我漲？

好撚惡

明眼人都知咩居心
善用不推文

岩 大家唔好推了

好

佢想上熱門帶風向

係 分化分到出曬面

佢第二次迴避問題。

濛絲打有幾多分?

6675445383449943773489472613847438